盤點近年三大波台終結者

1.麻甩皮鞋拎
事蹟：將波台知名會員奇雲道爾當狗咁撚，若非會員蓋世寶吊老母出手相救，恐怕奇雲道爾會在網絡世界從此消失。

2.足絲雞(現代奴隸制)
事蹟：將波台達人何淦途撚死，波台毫無還擊之力。

3.宇城飛
事蹟：當年約自稱有研究武功、唔識寫個淆字的會員世界情色王出罪惡之街瑞和街切磋武藝，嚇到該會員不敢出戰，令波台在其他台眼中的地位大大下降。

收嗲啦25狗

無關sir?

咪尾啦 個次世清撚狗咋

想睇十大

1，3係波台之恥

咪25啦

u世走狗

反熱狗only

波台身為連登高登最強之台好少輸，數唔到十個

何仔

係，但樓豬就嚟係第4個終結者

何子

皮鞋道理

關蛇比蓋世寶撚返轉頭

蓋ching呢

冇蓋清波台死好多次

竟然冇個班迷麻狗影衰波台

如果唔係五毛會好 d

打份工姐

影衰波台就大撚把，但外人搞鳩波台就主要得3個

新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

呢單都冇?

蓋

蓋狗獲獲新鮮獲獲金

樓主做咩話自己俾人撚死

yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人帶假撈入試場玩收音機

話時話好似好耐無見過何淦途

就係俾足絲雞撚走咗囉

想睇近年三大波台熱狗

之前撚野獸果個車迷呢

1.nben
2.boa
3.kagawa.

BoA呢d過晒氣，近排Kagawa Milk拉舒福特出晒位

車迷=波台 咁點會係波台終結者

果然係熱狗，陰d陰d幫牙滿洗底

唔識寫個淆字的會員世界情色王

提名

陳晚打邊爐我咁做, d friend話覺得我怪

𨳒，飲飲下咖啡差啲噴落對面到

on9邊個話打邊爐一定有火
一體化果d 電爐唔撚得咩 我撐蓋ching 呀

波台內鬥唔計

1.麻甩皮鞋拎
事蹟：將波台知名會員奇雲道爾當狗咁撚，若非會員蓋世寶吊老母出手相救，恐怕奇雲道爾會在網絡世界從此消失。

蓋清真係救咗波台好多次

Lamela

麻甩皮鞋撚真係唔訓咁一挑百

我反熱狗

唔係蓋清call馬奇狗真係死左

吊 你呢個咩名

fake 人入迷麻post

係蓋世寶比奇雲道爾救 我屌你老母咩

大是大非咪𠹌鳩嗡啦！

當年我歷歷在目

你精神創傷太大潛意識改左你記憶！

波台雲加

請珍惜蓋清

同你

樓主波台第一25

佢自認第二無人敢認第一

你敢

你就係
我一路走來始終撐世清

第3個位
真係影哀曬波台 狂開post話自己好打得好好秋
之後重要開post 道歉 叫人宇城兄

你仲垃圾，去飲食台比人圍屌

係 笠水唔怪佢，但唔好講到自己好好揪啦

世清真係

佢依家係咁想搵人同佢一齊做粒水狗

你收皮啦 你只係港毒之父既寵物

記得世ching約人隻抽
仲開好撚多個post話咩幫波台出頭
跟住宇城飛真係約時間
就左推右推又話咩唔做犯法野唔同弱智打
最後死死地氣認錯笠水，仲要加句水隨便抽唔關波台事，跌落地拿返揸沙扮型

豬sir都唔撐佢

真
手足高質

諗諗下反世全部都係高質會員

on9

標題好在係三大
講四大既話第四一定係你

1）扮神探走埋去cc台圍爐 同班cc台稱兄道弟
屈個比人姦既女仔做雞
之後比人屌到逃返波台 波台都冇人保你

2）天琦判刑開post抽水 比人屌到反白眼 又用波台來頂

好波

笑4😂🤣😂🤣😂🤣🤣🤣😂🤣😂🤣😂😂😂🤣😂🤣🤣🤣😂🤣😂😂🤣😂🤣😂🤣🤣😂🤣😂🤣🤣

如果佢約左宇城飛出黎 再放飛機
就型好多

條女非處夜返屋企係臭雞，天琦係內地新移民
我抽佢地水有乜問題？

引關SIR係度推POST 屌那星

蓋ching點睇第1個波台終結者

題外話
飲食台比人撚個位 係蓋手足來唔係我來

好耐下，有冇重温

你帶位個post比人屌撚到化喎
唔記得左？

你係咁勁就去cc台撐到底啦

我係影視台支持ca都係支持到1001

支持港ching

艾達子呢

傻撚左呀 班帶位狗比我撚到傻左就真

真

全波台60%人迷麻30%gay佬10%反麻

卡勞萬中無一三者皆是

接乜𨳊

其實卡勞都反麻 全波台得 su 迷麻 25卡勞

Agger 一人對付所有迷智孝 但係 d 負皮多到 影衰波台

我盡左力，反韓唔易

link?

點反韓法智孝都唔應該反

無

佢黑lin 我一定反

su 紋身MK雞蟲酒鬼煙鏟

好正喎

lin黑幾正都無用

波台都大把迷韓手腳

所以我比狗咬能死

例如你樓上果d

足球我一點都不懂，你們是專家

我眼中既阿古路=韓狗 眼細單眼皮帶眼鏡 頭髮成堆草咁

阿古路矮好多

真 汗毛都未識剃
韓狗都係佢之上

學友先係迷韓表表者

賓又jer

我曲線反韓

irene你反得落？

除咗irene

世界情色王🔞決定接受宇城飛挑戰！！！

牙點

牙點立場飄忽到

佢只係得食肥妹立場係堅定

銘好波！！！[sosad ] ] ]

樓上4259

奇雲sir

有毒人輕易ko班垃圾

還我90分鐘決賽先